今日同淺藍阿爸講封港鐵，發現一樣野

佢不嬲都藍，成日話好想見到解放軍落黎，又係咁問點解唔出水砲車想睇下點樣射人。但唔多講佢，佢唔係重點。

睇新聞見到有市民投訴點解封站無車坐，佢話:「 咪因為你地囉，成日投訴， 搞亂曬成個香港 你地就安樂，乜野都話係政府唔岩，宜家呀....（下删一千字）」
當然我又係解釋返依個決定有幾唔合理，再見到班老野圍港台打記者，佢又收晒聲，轉埋台新聞都唔再睇。

重點: 原來佢係真正分唔到當我地嗌口號「黑警」或者「林鄭可恥」，我地反既唔係「政府」，而係將「政府」依個本身係利民既工具轉化成打壓工具既幕後黑手。我阿爸真心以為我地係反政府，無政府就開心，世界大亂係我地目標。

將依個諗法推去講警察就更加明顯，藍絲話撐警維持治安，話我地衝擊警察係暴徒。但我真正反既係利用「警察」依個幫助市民除暴安良既工具，扭曲成個人擋箭牌。

因為依個意識形態上既分野，「出黎示威就係搞搞震既暴徒」依句話入晒腦唔會想再仔細分析不同既資訊而盲目跟尾，無可厚非阿爺玩依D玩到得到成個國家係玩到出神入化既。

又見有兄弟話同家人大鬧一場，我地應該黎一個個人化文宣， 矯正佢哋嘅偏見

其實我支持_________架，佢既原意係造福市民為香港好，你唔係以爲我咁都要反呀?
但我反抗緊既係利用_________黎欺壓其他人既自由同權益以達致個人利益既人，結果佢搞臭左_______個名為咩? 為左佢個人一己私利同迫你唔出聲/唔敢出聲咋，你睇我地其實方向相同，應該一齊支持_______，一齊反抗依個「幕後黑手」唔可以比香港黑落去!

結果好多野都可以放入去

其實我支持港鐵/國泰/TVB架，佢既原意係造福市民為香港好，你唔係以爲我咁都要反呀?
但我反抗緊既係利用港鐵/國泰/TVB黎欺壓其他人既自由同權益以達致個人利益既人，結果佢搞臭左港鐵/國泰/TVB個名為咩? 為左佢個人一己私利同迫你唔出聲/唔敢出聲咋，你睇我地其實方向相同，應該一齊支持港鐵/國泰/TVB，一齊反抗依個「幕後黑手」，唔可以再比香港黑落去!

啱，我都覺得要代入佢地咁去諗野，一咪同佢地嘈唔會改變到佢地諗法

一味

好好既入手方法

推

通常啲人無知先會咁諗

On9 咁講反而我唔明
一段垃圾無養份文字又長

齊來填充

個腦係點運作先會咁on9

代入唔到
算吧啦

講得啱

真心咁難明
我明喎

所以推

如果佢問「達致個人利益既人」係邊個，你點答？

即係
深入了解佢覺得示威者係搞事分子嘅原因，由呢啲佢誤會嘅原因入手，糾正佢嘅諗法
屌鳩佢廢老／無知／自私，鬧交，冷戰
唔好睇小自己嘅力量，每人勸掂到自己兩老嘅話，咁都多好多支持我地嘅人

比你勸到你屋企個廢老，佢地會做d咩？就算佢地唔支持，佢地一樣只係識坐係屋企鳩up，冇任何作用

佢地之間茶餘飯後吹水會講呢啲，而且好易人云亦云，一個開始講支持示威可能冇用，愈黎愈多人支持會帶到風向

Push

留名 聽日試下

老師行出黎，個身份已經令人介心降低相信佢
老師教書天經地義，咁佢地咪buy晒

宜家係「幕後黑手」收買晒D校監校長，然後set 一套九唔答八既廢話去教學生
大部分學生甚至加埋一部分家長出聲想投訴
依種人就會走出黎話:「老師教書有乜野問題?，你做乜反老師」，佢地係唔會理背後既動機同細節，因為「老師」一個字已經有晒佢地要求既野。

上一代人既思維通病，加埋阿爺識得玩.......

所以年輕人一定要爭取成為建制一部份，支持真正建設派，等阿爸可以放心投票

有創意。但全屋都係黃，用唔著。幫你推下先

諗過
直頭可以話自己係中國人
就算之前嘈到頭崩額裂
都可以話自己因為太羞恥認自己係中國人先唔認
話中華正統唔應該係咁
本來中國人嘅仁義禮智去晒邊度
點解要對大家中國人，再搬埋佢老豆老母出嚟
一搬個孝字出嚟，話佢地在生都會乜乜乜
因為有機會經歷過文革（識人老豆教書文革批鬥死左，香港真係會有呢種人）

然後中共就變左毒瘤啦
我地只係要求跟返基本法承諾嘅雙普選
然後其實就係中共唔肯畀
生活又差先會咁

講多樣，其實建制嘅宣傳都有好多人幫呢啲擋
例如係泛民自己唔肯袋住先論，因為當年係泛民否決左
好多中共嘅人識講都會咁樣「追究責任」

其他可以等手足集思廣益

今日先聽個小巴佬同個朋友吹水
「今日呀搞到好大件事呀」
「咩事呀?」
「燈柱都推倒呀，責死人都有份呀。」（無提過乜野燈柱，點解要推倒）
「但都係林鄭無鬼用者，都話唔到事既。」
「佢傻者，佢去推個條乜野法律呀（連反送中都講唔出），之前個D都唔推啦（我估佢講之前幾個特首，但講到一舊舊好明顯係人地口中聽番黎），佢又要識叻格硬推，咪捉蟲囉。」

就算佢係揸小巴搵食，遊行一定影響到佢，但其實佢既認知多返小小，佢既政見已經做到一個淺黃啦

雖然阿媽係黃
不過都要推

大力推

唔係幫藍絲洗底，但我發現有好多藍絲唔係真收錢遊行，好恐怖，係個價值觀完全唔同。

想將香港赤化既「愛國」（實際係靠黨搵食爭名奪利）既人

鄧小平講五十年不變原意係想香港將大陸既水平拉高，咁咪唔洗變，宜家搞到係我地香港比佢拉左落黎，乜野都反轉黎講既人咪係「達致個人利益既人」

比個人名你，譚惠珠
Google 下九十年代佢做過乜野，又留意下依排佢係咁上新聞講廢話講乜就明

我老豆老母以前直程係紅底

我同佢講呢個係愛國運動嚟 想中國好就要踢走共產黨 有民主同良好制度先可以超英趕美

而家佢見到黑衫巴打會叫加油

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

評已正
突然明晒點解有啲淺藍咁鐘意話
「其實我都為班後生擔心，但係佢地係被人、外國勢力利用緊咋傻仔」

用番同一句式
其實我都為政府、警察、中國肉緊，佢地係被人、中共利用緊

push

對敵人仁慈=對自己殘忍

可以一試

真心要推

推阿

簡單啲黎講，即係佢地分唔到啊媽係女人同女人係啊媽嘅分別，佢地覺得兩者係必然關係。

但其實正確講法係：啊媽一定係女人但唔係個個女人都係你啊媽

幫手推，雖然自己用唔著

藍絲：你示威冇問題，但你唔好攪到其他人啊嘛！

我地可以講：警察執法冇問題，但佢地唔好攪到樓上市民嘛！

今日屌港台記者個阿叔都係咁講

我好支持你地記者架，但你地依家似咩呀

以上真實對白

有道理！

大家都要學習下說服藍絲嘅方法

G持正苦, 反中聯辦黑手操作, 配合埋刁帝洗白新聞

P牌冇得推

廢老想法推測:
佢地d思想好simple, d比喻,印象,好容易會變晒做等如

政權=政府=令社會唔會亂既野=警察=除暴安良
所以係佢地眼中反政府,反黑警, 會直接導至社會亂

社會亂=無秩序=無野做=無錢=無飯食
之後直接
反政府,反黑警=無飯食

之後有部份仲出現左d on9野:
示威者=暴力=黑衫=反政府,反黑警=無飯食
之後合理化晒所有黑警,同政權所有對示威既行為

認為要令
政權=政府=令社會唔會亂既野
警察=除暴安良
分返開先
拎返d
政府同政權有咩唔同
當今政權做左d咩/唔做d咩 令社會亂 (得閒研究下)(暫時諗倒律政師..)
黑警有冇安暴( 721,刀手,福建)
黑警有冇除良(濫捕,謀殺)

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

但係有啲藍絲
根本就當左政府係皇帝唔反得明知佢衰都唔反得
講咩都無用點搞

無錯

我地係捍衛法治

反抗d 損害法治既黑警、律政、政權

好 借大企的形象 更具體説背後的手

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

一開頭我明你講

後面啲文宣文字完全唔知你up乜春

推
用呢個拉淺藍同中立

推，大家一齊提升吓說話技巧

其實教師都好多黃絲.....

我同意要代入佢地既諗法 唔係既話只係口有口講 鼻有鼻講

利申老母由淺藍/中立變淺黃

前題係要你地頂得住佢地啲唔合邏輯既說話

淺藍 有智商 有良知既可能仲有得救

深藍真係由佢自生自滅啦

Lm

個人覺得唔夠POWERFUL

藍過佢紅過佢仲好

呢樣真，大家mindset唔同

推
上次同d 藍絲保險佬 都係用呢個concept 一齊屌7林鄭

通常我都會直接屌9啲廢老

亂
無暴動就標籤成暴動
藍既話好驚，點解警察打暴徒唔打大力D
黃既話好嬲，明顯政治打壓唔岩聽就係暴動
一個月後，兩邊都繼續噪，林鄭只係識譴責乜都冇做過

亂
日光日白封港鐵依個咁重要既交通工具，仲要得一個半小時通知，不知所謂

幫手推825行動post, plzzz

藍絲冇腦㗎
你講完百句佢信你少少
一條藍絲垃圾片(陳怡嗰啲)即刻弱智返

呢個係比喻呀⋯⋯唔係真係講老師

佢地其實真係好多誤會 誤會解開其實可能變淺藍或者淺黃
但講咁多都無用
佢地係醒目嘅一早知道我地爭取嘅係咩 反對嘅係咩
唔醒目個d根本無用開呢個sensitivity 思維同邏輯諗嘢
就算你解釋 佢地都係轉唔到個腦你講緊咩

好彩全屋都黃 全公司都黃
各位巴絲加油

推
反洗腦

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

即係我哋唔係為反而反囉
啲老嘢成日都話政府做咩我哋都反
咁真係好多惡法呀嘛
同佢哋解釋下點解呢啲惡法會出現 點影響到我哋 背後又係邊個推動

再講 政府做得好嘅最多咪上網讚兩句 冇人遊行支持咁梗係唔知我哋撐架
咁樣觀感上咪好似乜都反咁

721 85 811

要練習多D

藍絲邊會有思考架

代入佢哋諗嘅嘢好有用

慘在其實問班藍既
真係好多野都係唔知
聽身邊人左一句右一句仲係一知半解就攞住支五星旗仔出街鬧人曱甴

但就係佢地一知半解，係佢地個level講到一句powerful 既說話，個影響力可以大過連續睇兩個月CCTVB喎，目的唔係解釋到佢上我地level
係用佢地level 講佢地level既野，一通就.......
當然知易行難就事實既

藍絲大部分係直線思考

所以咪要洗返佢腦
試完先知有冇用

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

洗返佢腦
屌鳩佢

警世良言：別捉鬼；勿總是尋找人群中不可信的人，更重要是找到可信的人，一層又一層建立抗爭者之間的社會性，這才是治鬼良方。

機場 同 Twitter 見

到老豆話封地鐵站係到股董交代 唔比示威者去破壞
我問佢無收入仲影響股董派息
而且引發示威者同前線員工矛盾
佢就嬲鳩左我

要諗下點解班無文化既人咁on9

一招唔得就試第二招

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

今日同我老母嘈呢件事，之後我發覺，只要我16小時不斷播反共時政評論員講解，佢會啞咗…

佢有佢睇TVB，我有我的唔低B

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

因為現實好多人係真係唔會主動思考，只會被動接收外界資訊，包括流言，無論好壞

唯一可以做，就係要用真實去引起佢地思考，而唔係證明堆垃圾中共新聞係假野

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

咩都試下 唔得試到得

樓豬突破咗盲點

我覺得有時唔可以太理性咁反駁佢
要代入佢嘅角色 諗野同講野嘅方式

都係嘅封咗個地鐵站就冇咁混亂，但係咁咪好影響收入囉，都唔撚理啲小股東嘅！啲高層自己淨係匿埋喺冷氣房收order落order，推啲唔話得事嘅職員仔出黎，正一仆街！

你跟佢性格諗吓點樣最易入佢耳啦

係咁㗎，佢哋係覺得破壞社會公物已經好反感。

人在做，天在看，皇天將擊殺

821 元朗出吉車送走我地靜坐既人幫到出晒面
822 北京就出晒文章大大力鬧港鐵
823 即刻入紙申請臨時禁制令
824 就破天荒以謹慎為由停駛封站

逗個幾萬蚊人工既港鐵高層夠膽玩D咁下三流既手段咩?
打個風停駛半日既損失已經比所謂破壞帶來既損失多幾倍
更加唔講港鐵已經係半間地産商，靠出售車站上蓋物業賺錢
個站只係掛名嘅營運工具咋

一句講晒而家既示威者就似古時既諫官 唔同既係會用埋行動去表達 唔通政府有錯我地都唔能夠出聲 咁咪衰過以前古時?

對中立派就可能有用
講真用埋呢d心機去想說服藍絲真係on9同浪費時間
根本有腦既就唔會做藍絲

叫你老豆食屎

好中肯

推！

又唔係俾自家人睇，你唔明就最好添啦

＃137好似係覆你

正呀 做下啲長輩圖比佢地睇

其實係 佢地最驚就係亂 係未知 我地其實要俾佢地知有咩replacement

但對住藍屍理性唔到

根本廢老就冇撚腦

Ho jeng will try

好似小組討論考共識題咁

要爭取藍絲支持
就要忍辱負重
公關呀

香港要赢就係要大部分人企埋一齊
去挑戰依個連外國都無乜人敢挑戰既阿爺

我地話佢地俾上面洗腦
佢地話我地俾外國勢力洗腦
你一句我一句沒完沒了
但我地同佢地諗野上既分別，真係佢地諗野係慢幾拍，我地求事實求真，佢地人云亦云乜都知少少扮代表
我唔行依步唔通靠佢地?

咁計既話當考多次通識都唔係好難好辛苦者

Pish

你爸係深藍唔係淺藍

得罪講句, 其實就係on9無思考分析能力.
唔識諗下到底點解有班人出黎反對, 前因係咩?
成日話政府係有機制, 你有要求就要按機制, 鬼唔知咩, 問題係機制完全失衡.

樓主高見 推

正確，百分之八十都中老
都未真正知道
光復香港，時代革命係咩意思
佢哋從字面上睇到嘅係港獨
推翻緊成個中國

唔洗怕得罪，佢地係on9無思考分析能力
問題係因為on9無思考分析能力，佢地俾阿爺同港共利用緊，成為反我地既其中一隻棋
我地叫得自己做有思考分析力，係咪有責任有需要去解依個局?
唔祈求佢地完全同步100%認同
為求對手少個藉口施壓少個評擊我地

Sounds bright ! Feasible

推

光復香港 oral革命

文宣黎講太多字

理想係好, 但我真係代入唔到好似佢地咁on9

突破盲腸

Ok

真心有建設性，大家真心睇吓消化吓

啱
多個朋友 少個敵人

連日見夜見既人都說服唔到
點說服街邊既阿叔阿伯

一般人唔鍾意第一句就比人reject
所以第一句應該認同佢 等佢覺得大家睇法一樣
第二句先講佢既錯，咁對人黎講係易接受啲